食完早餐之後先刷牙 定 食早餐之前刷牙

如題 假設起屋企食

後者

習慣

起身個下會覺得個口好多菌，
我會刷完牙，先飲水食野。

利申：夜晚有刷牙。

因為啲野食會同口氣細菌一齊食落肚

agger 刷牙既功能就係洗乾淨個口
唔刷食野咪姐係連埋d菌一齊食
仲有食完早餐個口都冇曬臭氣 仲刷黎做咩
索性唔撚好刷啦咁
根本前者就好反智

其實好似係前者先係正確 不過習慣咗後者

Why not both

刷牙 唔食早餐
利申：一向唔食早餐

我係一起身刷咗先 食完野再刷

牙科醫生係建議人每食完一餐就刷一次牙

你把口講反智兩個字真係好反智

唔刷牙食早餐同食屎有咩分別